真心男人簡處女或者扑得少d既女人絕對無問題

屌你班女人咪一樣要男友結婚果陣送鑽介，港女先啱，有車有樓，如果你地接受到冇任何物質野，白紙一張結婚、先代表你真心鐘意個男人，如果接受唔到就死返中國海
利申唔介意非處，因為外國人好多可以白紙結婚，唔介意你窮，真心對你好
港女你叫佢白紙結婚？佢立即搵第二個

﹍。╯∥╮延 續 愛 念 痴 心 永 未 別 離 我 仍 是 掛 念 你 天 天 記 起﹌﹏■。□

你地班港女接受到非物質生活，幫你埋單又有咩所謂

應援團咪一樣日本漢字，你又用？你咪又錯

〢*★¯`好難捉摸牙你 +°〃

你理撚得我打同音字，本來廣東話就冇標準規範化

咁要調適到先得 如果一個人平時非處女不要 一但遇到好女仔係咪即時可以接受到非處

咁多女憂咩，百人斬又過份左d,傾計睇得出多定少，日本妹我理得佢唔係處，人地性格好，港女 ，10%都唔知做唔做到

我唔理你啫

能力越高，要求咪可以越高

依句真

你叫港女陪你非物質生活，佢哋不了，相反外國女仔好多可以，有friend娶個架妺冇行禮，有個仔（開開心心）

有幾多香港女可以冇婚禮結婚 ，少之又少

Push

呢個真

做多咗啦

係唔係處都唔會揀樓豬架啦 ff自己有得揀？n手閪都唔到你埋單啦

你食屎la

屌你啦